有肺炎唔代表唔駛做任務！過嚟睇下今日有咩行動啦！

首先麻煩咁多位sub咗文宣channel先
呢個channel好耐歷史但只有八萬幾sub

是日活動一：寄信俾手足
同埋宣傳下我地嘅政府有幾咁弱智

#27Jul 今日7月27日 (一) 日程
武漢肺炎確診數目仍然過百確診 , 種種跡象顯示是政府的"天才"防疫政策導致爆發😡 , 另外請大家亦要多關注還押/入獄手足 , 因為現時因疫情關係探訪次數大減 , 令到他們心情情緒也變得比較低落😢希望大家都參與「和你做筆友」活動 , 默默鼓勵他們🙏
———————————————
🏛是日暫沒有日程 , 請大家密切留意日程有否突發活動 , 另外每日亦有被捕手足上庭 , 有時間可以幫忙送車及聲援👉被捕人士關注組👈

是日活動二：全民聯署夾爆政府

【全民聯署夾爆政府】
聯署網址：

現時聯署已有7000多人，香港人要繼續努力！
再重提我哋嘅訴求：
1. 反對醫管局大會無視前線員工壓力而作出凍薪決定。
2. 反對中國抗疫團隊來港執業，以保障香港醫療專業水平。
3. 於疫症爆發期間，每位前線員工皆面對沉重的工作壓力。醫管局應一視同仁，向每位於臨床病區員工包括於化驗室員工發放緊急級別津貼。
4. 醫管局必須確保於高風險區工作的員工有供自我隔離的住宿，避免同事受酒店無禮對待的不愉快事件再度發生。

**你的聯署資料只會用作數據分析並完全保密。
**每人只可簽署一次，因此需要登入google。

==================
Telegram Channel:
👇🏻加入會員專屬telegram群組👇🏻

📌罷工秋後算帳及工作環境問題，請電郵本會：
info@haea.org.hk

推